---
date: 2020-08-30
layout: post-en
permalink: "/g/150/"
---
## This Sunday we attended the local 3D event of the Brazil football championship

{% prevButton page collections %}
![](150-football.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *I søndags var vil til den lokale 3D-begivenhed for Brasilien-mesterskabet i fodbold*
